大家通常FF 發白日夢既內容係點架？？？？？？？？

成日諗老豆老母其實好有米
係比緊考驗我
等到我某個歲數
就會同我講真相
到時我就爽了

直接ff自己好撚有錢 玩9誠哥 個個睇我頭 然後隱藏身分去溝女 考驗啲女

好羞恥啊
超能力居多 錢都係其次